計過，高鐵每卡車有13個乘客

週末有95次來回班次
每班車16卡
95*16*2 = 3040卡車
40000人來回
40000/3040

每卡車有13人
正常每卡車可載200人
6.5%入座率
有冇計錯？

btw高鐵設計容量係每日36萬人

每個小時每個方向=10000人
10000*2*18=360000

40000/360000=11%容量

你知道太多了

仲計咩

一句講晒, 蝕到仆街, 港人埋單

架車太少人會舒服啲

全部變臥舖

起埋古墓都仲得